真係頂唔撚順

今次真係要分手
唔捨得都要
真係好辛苦

中出咗未？

以為自己開post

同我一齊囉

乜前文後理都冇 0分

加油

點解我起你底但係全部都係葉嵐？

可唔可以講下咩事

我係欣欣

我係欣欣老豆

咩事分手？

咩事

爸爸

簡單點說話的方式簡單點

好辛苦係因為之後無得扑野?

死醉酒佬唔好打我條女

死傻仔搞我個女 仆街 屌你老尾